[開定]祝反骨仔沙拿開咧斷腳！

巴塞 1.25
皇馬 1.30
巴黎 1.50
車路士 3.05
阿仙奴 3.80
拜仁 2.65
曼城 3.00
祖雲達斯 3.35
轉至其他球會 4.15
留隊 9.00

如果馬會咁開大家會買咩？

發生意外 掛靴

十卜
呢種負碌撚下季應該收皮

咬人

咁毒

阿仙奴？笑唔撚笑死

49場不敗邊隊有牙

沙拿強調留在紅軍不去皇馬

沙拿今季為紅軍射入43球，帶領球隊打入歐聯決賽，將與皇家馬德里爭標。
這位埃及球星的合約去到2022年，一度傳出皇馬想找他過檔，但他不為所動。
沙拿說：「我的未來在利物浦，有野心和他們一起實現更多成就。今季我們踢得很好，打入歐聯決賽，大家都感到興奮。這只是我在紅軍第1年，只是一個開始。」

唔去王即係去巴啦